［細思極恐］777要投票撤回方案，就係要俾建制派洗底+方便日後竄改歷史！！！

本來覺得冇問題，不過

諗落咁做，係俾建制/中共最大彈性：

1）民意繼續沸騰，建制支持撤回，幫建制攞番分；
紀錄上佢哋係反對既，日後歷史大有創作空間

2）萬一過兩個月習總貿戰講衰咗，玩全面鎖國文革，仲有機會反手，反正可以將責任推哂俾建制派

我覺得2機會好細好細，但唔敢話完全冇

今日有單新聞冇人理

習近平號令幹部 全面鬥爭30年
首次披露風險考驗戰略判斷 警示驚濤駭浪

中共中央總書記習近平昨向全黨吹響「全面鬥爭」號角，首次詳細披露有關中共風險考驗的戰略判斷，指出在經濟、政治、文化、社會、生態文明建設、國防和軍隊建設、港澳台工作、外交工作、黨的建設等方面都有重大鬥爭，而且愈來愈複雜，至少還要鬥爭30年，要求黨員幹部發揚鬥爭精神、增強鬥爭本領，「骨頭要硬、敢於出擊、敢 ...

全文

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

推

總書記講的鬥爭包括什麼？

鬥爭有很多種。有矛盾，就有鬥爭。

「共產黨人的鬥爭是有方向、有立場、有原則的，大方向就是堅持中國共產黨領導和我國社會主義制度不動搖。

凡是危害中國共產黨領導和我國社會主義制度的各種風險挑戰，凡是危害我國主權、安全、發展利益的各種風險挑戰，凡是危害我國核心利益和重大原則的各種風險挑戰，凡是危害我國人民根本利益的各種風險挑戰，凡是危害我國實現‘兩個一百年’奮鬥目標、實現中華民族偉大復興的各種風險挑戰，只要來了，我們就必須進行堅決鬥爭，而且必須取得鬥爭勝利。」

習總書記這段話，列舉了5種必須堅決迎戰，且必須戰而勝之的「風險挑戰」。這與十九大報告的提法一脈相承，而在表述上又更加直接了當。值得有些人反復推敲。

應對這5種風險挑戰，歸根到底要害是一個，那就是堅持鬥爭的大方向，就是堅持黨的領導和社會主義制度，不動搖！

堅持黨的領導和社會主義制度不動搖。這句話不是只有習總書記才這麼說的。從毛澤東、鄧小平一路下來，這就是中國共產黨的道統、法統。

今天那些試圖在中國搞顏色革命的人，不妨想一想，中國共產黨有沒有哪怕一丁點的可能，在事關法統道統的問題上和你廢話饒舌？你有沒有哪怕一絲絲的機會，在這些事關根本的問題上和共產黨「掰腕子」？

答案很明顯。沒有。

原因很簡單。中國共產黨有堅強領導核心，有一支有能力有潛力的幹部隊伍。

而對於幹部隊伍來說，總書記另外兩段話，則值得反復思量：

「當前和今後一個時期，我國發展進入各種風險挑戰不斷積累甚至集中顯露的時期，面臨的重大鬥爭不會少，經濟、政治、文化、社會、生態文明建設和國防和軍隊建設、港澳台工作、外交工作、黨的建設等方面都有，而且越來越複雜。」

這裡講了重大鬥爭的各個領域，而且直接點出了「港澳台工作」。

大家都清楚，當前在香港發生的暴力違法事情，背後有著「顏色革命」的黑手。總書記毫不諱言指出，各種風險挑戰不會少，「而且越來越複雜」。

「我們在工作中遇到的鬥爭是多方面的，改革發展穩定、內政外交國防、治黨治國治軍都需要發揚鬥爭精神、提高鬥爭本領。全面從嚴治黨、堅持馬克思主義在意識形態領域的指導地位、全面深化改革、推進供給側結構性改革、推動高質量發展、消除金融領域隱患、保障和改善民生、打贏脫貧攻堅戰、治理生態環境、應對重大自然災害、全面依法治國、處理群體性事件、打擊黑惡勢力、維護國家安全，等等，都要敢於鬥爭、善於鬥爭。」

這裡點了14種相對具體的鬥爭，有些是當前正在進行的，如脫貧攻堅戰、掃黑除惡等，而絕大多數都是長期的鬥爭，需要接續奮鬥。